老婆早幾日買咗條青瓜 但唔見佢煮比我食 佢係咪勾佬？

😣

係

青瓜同你佢簡青瓜

勾佬就唔使用青瓜啦

你老婆對你幾好，見你咁廢都只係買條青瓜解決

煮比第個男人食

明明有煮

條青瓜伯母玩完用嚟煮餸
羊 食唔食到碟嘢有啲笠痴痴 好似打咗玻璃芡咁